係金鐘著左姨姨比件女裝衫位師兄

係角落急救完，成身紅哂位師兄對另一個手足話：「D裝無哂點算？！」當下我話「裝之嘛！我買返比你！」
我係認真嫁師兄！！！你同你兄弟嘅裝我包呀！！！

[red無裝事小，人無事先事大呀！[/red]

位師兄當下連自己都未顧得掂，仲不停對大家話要走一齊走。唔知呢位師兄會唔會見到依個post，見唔到唔緊要，最緊要人安全無事。

天佑香港，武運昌隆。

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家